\assignementTitle{}{6}{}

Установите последовательность событий, происходящих при синтезе белка у прокариот.

\begin{enumerate}
    \item тРНК, несущая (формил)метионин, узнает стартовый кодон
    \item мРНК связывается малой субъединицей рибосомы
    \item Завершается сворачивание белка
    \item Завершается синтез мРНК
    \item РНК-полимераза связывается с последовательностью ДНК
    \item Рибосома распознает стоп-кодон
\end{enumerate}

\answerMath{5, 4, 2, 1, 6, 3.}